\RequirePackage{etex}
\documentclass[c]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc} % UTF-8
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel} % francisation
\usepackage[babel=true,kerning=true]{microtype}%règle le souci du ":" dans les domaines
\usepackage{amssymb} % the amsfont symbols
\usepackage{multicol} % Multi-colonnes
\usepackage{calc} % Opérations
\usepackage{cancel} % draw diagonal lines
\usepackage{units} % typesetting units and nice fractions
\usepackage{wrapfig} % allows figures or tables to have text wrapped around
\usepackage{pst-all,pst-eucl}
\usepackage{wasysym} % Symbole Euro
\DecimalMathComma
\usepackage{tikz,tkz-tab,tkz-fct}


% Theme
\usetheme{Warsaw}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamersize{text margin left=0.5cm}
\setbeamersize{text margin right=0.5cm}

\title{ Tale STI-2D : revision flash 2 }
\author{N.Talabardon}
\institute{Lycée Claude Lehec}
\date{Vendredi 29 avril 2016}
\begin{document}
  \begin{frame}
    \titlepage
  \end{frame}

    \begin{frame}
      \frametitle{Question 1}
          \begin{exampleblock}{Déterminer la fonction dérivée de la fonction $f$ définie par :}
            \begin{center}
                $f\left(x\right)=\left(3 x + 2\right)^{3}$
            \end{center}
          \end{exampleblock}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Question 2}
          \begin{exampleblock}{Déterminer la fonction dérivée de la fonction $f$ définie par :}
            \begin{center}
                $f\left(x\right)=\log{\left (3 x + 2 \right )}$
            \end{center}
          \end{exampleblock}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Question 3}
          \begin{exampleblock}{Déterminer les primitives de la fonction $f$ définie par :}
            \begin{center}
                $f\left(x\right)=\frac{3 x + 3}{\left(x^{2} + 2 x + 1\right)^{2}}$
            \end{center}
          \end{exampleblock}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Question 4}
          \begin{exampleblock}{Déterminer les primitives de la fonction $f$ définie par :}
            \begin{center}
                $f\left(x\right)=\frac{- 5 x + \frac{5}{2}}{x^{2} - x + 7}$
            \end{center}
          \end{exampleblock}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Question 5}
          \begin{exampleblock}{Déterminer la fonction dérivée de la fonction $f$ définie par :}
            \begin{center}
                $f\left(x\right)=\left(2 x + 7\right)^{4}$
            \end{center}
          \end{exampleblock}
      \end{frame}
  \begin{frame}
    \begin{center}
      \begin{minipage}{50mm}
        \begin{block}{}
          \begin{center}
            \textbf{FIN DU TEST}
          \end{center}
        \end{block}
      \end{minipage}
    \end{center}
  \end{frame}
  \begin{frame}
    \begin{center}
      \begin{minipage}{50mm}
        \begin{block}{}
          \begin{center}
            \textbf{DEBUT DE LA CORRECTION}
          \end{center}
        \end{block}
      \end{minipage}
    \end{center}
  \end{frame}
      \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 1 }
      \begin{exampleblock}{La fonction dérivée de la fonction $f$ définie par $f\left(x\right)=\left(3 x + 2\right)^{3}$ est la fonction $f'$ définie par : }
        \begin{center}
          $f'\left(x\right)=9 \left(3 x + 2\right)^{2}$
        \end{center}
      \end{exampleblock}
    \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 2 }
      \begin{exampleblock}{La fonction dérivée de la fonction $f$ définie par $f\left(x\right)=\log{\left (3 x + 2 \right )}$ est la fonction $f'$ définie par : }
        \begin{center}
          $f'\left(x\right)=\frac{3}{3 x + 2}$
        \end{center}
      \end{exampleblock}
    \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 3 }
      \begin{exampleblock}{Les primitives de la fonction $f$ définie par $f\left(x\right)=\frac{3 x + 3}{\left(x^{2} + 2 x + 1\right)^{2}}$ sont les fonctions $F$ définies par : }
        \begin{center}
          $F\left(x\right)=- \frac{3}{2 x^{2} + 4 x + 2}+k$ où $k$ est une constante réelle quelconque.
        \end{center}
      \end{exampleblock}
    \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 4 }
      \begin{exampleblock}{Les primitives de la fonction $f$ définie par $f\left(x\right)=\frac{- 5 x + \frac{5}{2}}{x^{2} - x + 7}$ sont les fonctions $F$ définies par : }
        \begin{center}
          $F\left(x\right)=- \frac{5}{2} \log{\left (2 x^{2} - 2 x + 14 \right )}+k$ où $k$ est une constante réelle quelconque.
        \end{center}
      \end{exampleblock}
    \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 5 }
      \begin{exampleblock}{La fonction dérivée de la fonction $f$ définie par $f\left(x\right)=\left(2 x + 7\right)^{4}$ est la fonction $f'$ définie par : }
        \begin{center}
          $f'\left(x\right)=8 \left(2 x + 7\right)^{3}$
        \end{center}
      \end{exampleblock}
    \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Résumé du corrigé}
      \begin{enumerate}
                      \item $f'\left(x\right)=9 \left(3 x + 2\right)^{2}$
                      \item $f'\left(x\right)=\frac{3}{3 x + 2}$
                      \item $F\left(x\right)=- \frac{3}{2 x^{2} + 4 x + 2}+k$ où $k$ est une constante réelle quelconque.
                      \item $F\left(x\right)=- \frac{5}{2} \log{\left (2 x^{2} - 2 x + 14 \right )}+k$ où $k$ est une constante réelle quelconque.
                      \item $f'\left(x\right)=8 \left(2 x + 7\right)^{3}$
                  \end{enumerate}
      \end{frame}
\end{document}
